叫人走，但又封哂路（有圖）

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

你扮警察我冇嘢講我要搵律師